中國正考慮重新入口澳洲煤

China-Australia relations: imports of some stranded Australian coal could soon be allowed

Around 70 ships are waiting to discharge their cargoes after a ban on Australian coal went into effect last year
China’s coal imports from all countries surged to record levels in December, lifting the annual total for coal above 300 million tonnes to its highest since 2013

唔賣

weak

講到你要買，人地就一定賣

就唔賣比你或者加返5倍價先

渣ga

賣，加價50%

屌你老味 啲船員岩岩先可以係印度上岸

澳洲 : 國家安全 我唔賣了

習近平敗北 向澳洲下跪
中國人係東亞病夫

你話入就入咩，全世界爭住要

支那一話唔入澳洲煤，澳洲煤公司股價就爆升

支共噉渣架

自己都唔夠用，唔賣了

石頭....

50%?
加到200%啦，咪撚買囉

係時候加價

人地賣時你唔要
而家先黎要
真係犯賤

經印度手嘅啲澳洲煤香啲
你都係去用高價同印度買啦

搬澳洲煤砸自己隻腳 ..

澳方是搬石頭砸自己的腳

澳州賣多D俾印仔先

澳洲加油...唔好賣

等等澳洲就爆中国肺炎了

澳洲咪撚賣俾佢

下次就驗到澳洲d煤有病毒老屈農曆爆發係澳洲既錯

NBA事件

貴過中間人Double

少少哋加一倍價啦

明明同印度有仇
但係都要送錢俾人洗 到底係咩道理

支那式玩野

我賣比其他國家唔好咩
食多幾水先到中蟈

居然向戰犯叩頭

冇水冇電抵撚死

唔賣喎

收左錢 淨係唔比貨支那會點

中間人食咁多
好啦, 我同你買返
澳洲

自煮燃發唔洗用煤發電既方法啦
國家咁強大

下 做咩石頭腳呀

一於賣多D比印度之類國家，再轉手

幫其他國家賺下少少差價好似大豆果單咁

輸了輸了中國人唔配有煤過冬

祖國又輸

從商業角度考慮既就應該加返價再賣比你

你唔賣我搶!

由其他渠道一樣買到
做咩要直接買

澳洲正考慮是否向中國售煤

唔賣辱華

之前貪方便同懶friend，啲煤平賣俾大陸佬

依家你唔要，高價都有人要

老馮架？

內循環! FAKE NEWS!!

唔好賣 , 叫佢去搵印尼代理

都滑
哪次不滑

係咪打少咗個0

不如幫手諗下用咩藉口買會無咁柒

winnie the weak

唔賣最好 唔做你生意 幾錢都唔賣
唔係一陣加左價 d商人賺到笑 之後又要奶
要賣你搵我個客印尼

Pompeo: Distrust and verify

中共講大話當食飯

贏了！

咦 你天氣凍喎 加價先

支國：顧及兩國長期友好關係及長遠利益，現宣布重新接納澳洲煤炭入口

甘樣仲有面嘅？

澳龍唔出支那反而仲賺多左

搞新能源啦屌你

我係澳洲就唔撚賣比佢

對得住13億韭菜嗎

石頭 腳

而家都唔洗一定要賣俾你啦
識玩就一定加價

買得來係咪春天？

繼續污染空氣

唔好跪呀

希望澳洲企硬。

大豆>媒>?

呢次比佢過到骨佢下次只會小心d揀制裁項目
你估大陸會放過你咩

唔得
面子緊要過爛命支那狗

支那真係好撚好笑

支那：而家叫俾個機會你，以後好自為之

漢奸冇腰骨

口交部道歉先賣

入你老母 邊個用澳洲嘢邊個就係鬼

澳洲 : 已經同其他國家簽晒約，你想重新買排下隊先

係就好,可惜太多左膠

係我而家重新允許翻你賣比我。

人哋賺得咁多
你依家叫人點返轉頭啊

垃圾支共 你對得住捱咗咁耐凍嚟陪你打呢場仗嘅支足咩？

習大帝戰敗了

一加實大把左膠衝出黎屌人趁火打劫

冇骨氣

芝麻仁：要不是咱們重新買你們澳洲的煤...

加價兼限購

搬煤炭砸自己的腳

中國原來係東亞病夫

你想買我就要賣㗎啦？

澳洲不了
停電好過

呢啲左膠不如去做支那豬仲好

渣㗎

班船員多得支那唔少 有啲仲自殺埋

垃圾
咁撚快跪低

澳洲：ok, 賣50%有效煤

唔係已經經其他買家買緊澳洲煤咩

正常國家唔會有生唔做既

又話可以靠自己

再贏，可以施捨aus，贏曬

正常生意佬知對家跪低梗係獅子開大口

五倍咁少?
加夠50倍都唔夠啦呢D仆街

買完之後又可以講支國出手拯救澳洲經濟

最少都100倍喇

緊係要買啦

啲工廠冇撚曬電

要人地提早收爐

緊係要買返啲煤發電啦

唔係點靠工廠出口賺返外匯

一定賣，你地估澳洲好有錢咩佢都要靠買賣嚟維持嫁

輸了

加價照賣，但而家落柯打啲煤兩個月後先到

渣嫁

加返幾倍先

so weak

垃圾 支持澳洲boyscott 支國

價已經加左啦

問題係唔賣比中國 人地反而仲賺多左

冇撚用

呢個真 船運 你話有就有呀

唔係咁快跪低呀嘛
好廢啊我的國

全世界爭住要

..........然後賣俾中國賺差價，不勞而穫

要不是咱们中国...

你話買就買呀人地啲高質貨都唔知幾搶手
依家十足十個初戀女仔比個毒撚飛左先發現自己原來咁搶手

大國點可以咁快跪低

想買？得！10倍價錢囉

7

今日有個post 原來澳洲D煤有branding, 專門用來煉金冶鐵

２個月後都回暖

買正衰仔

乜咁無骨氣呀支那畜

就好似最近果條毒撚屌索女片條女咁 依家應該好後悔

唔好放過外國勢力啦

唔好賣俾中國賣俾其他國家
等其他國家都可以搵中國笨

慢慢考慮

啱呀，加多個 0 添呀

賣嘢畀支那又一堆條件又要受氣, 個價又唔好
屌佢老母賣畀其他國家大家圍爐抽乾支那好過喇

同美國左癌一撚樣, 明明支那係頭號滅國敵人都仲仆住去又跪又奶

支持澳洲加價

原來你一定要買，等我加多d先

冇啲骨氣

中國拒購澳洲煤炭 終需從其他國家高價購澳洲煤
2021/1/15 — 15:24

中澳關係持續緊張，中國政府較早前對澳洲實施貿易限制，令澳洲一批載有煤炭貨船無法卸貨。當地媒體 引述煤礦企業 Whitehaven Coal 季度報告指，中國雖改從其他國家購買煤炭，但實際上購得的仍屬澳洲煤炭。

該公司在季度報告指出，中國禁止澳洲煤炭入口，但同時「需以較高成本從俄羅斯、印尼及南非購買煤炭」，這變相是補貼中國國內的煤炭生產。報告指，中國因應今個冬季極度寒冷，國內對煤炭需求強勁，遂於 2020 年末提高煤炭的進口總配額。

報告續指，澳洲煤炭亦覓得新市場：「沒有中國市場後，澳洲煤炭改為出口至印度、巴基斯坦及中東市場。然而出口到這些地方的煤炭，傳統上最終目的地也會是中國。」

該公司行政總裁 Paul Flynn 在電話會議中表示，中國禁令對公司銷售影響甚微，銷量及客路幾乎沒有改變。他指，過往市場內不少公司會將煤炭售予中國，但禁令生效後他們需轉而銷售煤炭至其他非傳統客戶，但同時中國也不得不從這些地方購買煤炭以滿足需求。

Whitehaven 承認，在缺乏中國買家下，用作煉鋼的澳洲冶金煤價格確有下跌，但與此同時，印度、日本、南韓及台灣的冶金煤市場卻受惠於經濟刺激政策而有所增長。

澳洲媒體 ABC 新聞報道，中國向來佔紐卡素港出口煤約兩成份額，在中國禁令後，市場以為出口數字會急速下跌，但去年 12 月的數字顯示，僅較前年下跌 3%，總出口量為 1,490 萬噸煤炭。報道引述業界分析員 Rory Simington 表示，這反映面對貿易戰，國際煤炭市場非常迅速有效地調節並取得平衡。

來源：SBS,

到時5毛照打飛機 : 澳洲為錢跪低

但會提比人加價倍數上

比我就加價

呢一刻做小粉紅 上微博大叫中國主義 民族主義 叫抵制唔好買就岩

應該冇咁多貨就真
支佬彈弓手人地都已經要散貨去其他地方
條氣都唔柒順都會加返價或者玩鳩佢
支佬再入一係等下批一係就食碎貨
邊度突然有個百寶袋可以拎到咁多出黎仲要即卡去到支那度

知道左同其他國家買煤最後都係買返澳洲煤

就好似N年前唔買美國大豆 轉買貴價巴西大豆 原來最後都係美國豆嚟
先死死氣買返美國豆

去savehk放下負先

燒武肺患者發電

澳洲係商業，中國係客人，唔鐘意當然要裝修即出兵啦

冇骨氣，中國地大物博！我就唔信有嘢會冇！

買澳洲煤係因為平靚正，唔係因為支那施捨，支那買嘢當自己係慈善家。

唔買澳洲煤，去第二個國家買，第二個國家都係買澳洲煤轉賣俾支那。

不如俾錢我轉賣俾佢啦

支那人四圍去做雞賺嘅錢就係俾啲弱智敗家仔敗曬

咁好心機

加價300%

冬天凍死晒啲賤民，考慮夏天先入返

大家都想炒埋一份撈油水

賣完呢70隻船d貨之後加鳩佢價啦

支支點解要跪低？

比我係澳洲就唔賣，等其他國家都有得賺下

身為強國，點會抬錢去砸澳洲的腳？

又贏

凍撚死咗嗰班支那狗又做condom
嚇完澳洲又買番搞到佢亂哂陣腳
再加上比全世界知道支那講得出做唔到，支那又贏哂

西方社會又贏

咪撚賣俾佢

咁快就認輸

澳洲:其實我都賺夠啦 賣俾其他國家賺其他國家更好

G持澳洲煤大幅度加價

其實應該期間無買嘅都要追返條數 有咁辣得咁辣

樹熊國幾勁

中共唔跪美國，唔跪英國，不過面對住樹熊國豐富既資源（奶粉，龍蝦， 煤)，中共都要跪樹熊國

冇骨氣
應該買完倒曬落海啦，大不了咪停電

Once you go...

一般有合約定明每年買幾多嘅 禁令期間買少咗嘅 正常都要俾足錢 貨唔要你嘅事

澳洲認錯所以買番，一定係

Ja ga

邊條賣澳賊簽約

哎喲 咁無骨氣既

等睇澳洲獅子開大口

垃圾 唔係話自己好勁

廢閪

習爺爺千祈唔好中洋鬼子計
唔好買呀